Задача № 6. Дополнение до сильносвязного (5 баллов)
Дан ориентированный граф. Определите, какое минимальное количество ребер необходимо добавить, чтобы граф стал сильносвязным. В графе возможны петли.

